Import("env")

env.SharedLibrary(
    target="#/lib/dials_algorithms_integration_ext",
    source=["boost_python/corrections.cc", "boost_python/integration_ext.cc"],
    LIBS=env["LIBS"],
)

env.SharedLibrary(
    target="#/lib/dials_algorithms_integration_integrator_ext",
    source=["boost_python/integration_integrator_ext.cc"],
    LIBS=env["LIBS"],
)

env.SharedLibrary(
    target="#/lib/dials_algorithms_integration_parallel_integrator_ext",
    source=["boost_python/parallel_integrator_ext.cc"],
    LIBS=env["LIBS"],
)

env.SharedLibrary(
    target="#/lib/dials_algorithms_integration_sum_ext",
    source=["sum/boost_python/summation.cc", "sum/boost_python/integration_sum_ext.cc"],
    LIBS=env["LIBS"],
)

env.SharedLibrary(
    target="#/lib/dials_algorithms_integration_fit_ext",
    source=["fit/boost_python/ext.cc"],
    LIBS=env["LIBS"],
)

env.SharedLibrary(
    target="#/lib/dials_algorithms_integration_bayes_ext",
    source=["bayes/boost_python/ext.cc"],
    LIBS=env["LIBS"],
)
env.SharedLibrary(
    target="#/lib/dials_algorithms_integration_kapton_ext",
    source=["boost_python/kapton_ext.cc"],
    LIBS=env["LIBS"],
)

env.SharedLibrary(
	target="#/lib/dials_algorithms_tof_integration_ext",
    source=["tof/boost_python/tof_integration_ext.cc"],
    LIBS=env["LIBS"],
)
